有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

如題

去領養

請佢食雞蛋

日期係咩？
上一次7月20好似取消左

推